（無圖）哩條cityu女女好好j

細細粒好可愛 A1㗎有無人想認識佢

氣色好似好差咁

不了

老雞

白白淨淨wo

reason???

ig

借刀

A cup ? No interest

妝黎

唉都知連登歧視ABCD cup

真人都好多仔溝 點解這些機會

來吧

你係放就放多D圖 放一張圖真係唔知你想點

做乜撚借刀都咁多人比反應

益吓大家

你曲線等人為插佢啊？

真心覺得唔錯

直線借刀

放我條女出黎想點先

想㸃

more

求 ig